女朋友話畢業要讀PTGF代表咩？

代表叻女

代表佢準備投身 性教育 行業

係 教育性 行業先啱

你條女返part time幫輕下你咪幾好

上進 Part time global finance

代表你一d都唔好笑